連登又開始打完仗？熱門行動post呢？

星期日 7點半 將軍澳見
係咪唔使報仇啦大家？
死左既手足 還押緊既手足 逃亡既手足 受傷既手足
所有野我地都要記一世
請保持熱度 我地仲未可以煲底相見
大家要繼續同極權打落去

附上星期日晚戰略post link
《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

仲有轉頭銀髮族都有活動
佢地次次都出尼 我地點可以唔支持
銀髮族立法會及功能組別登記街站
日期：3月7日
時間：1600-1830
地點：銅鑼灣sogo對出

請大家保持熱度
個熱門可唔可以變番運動一開始咁
係 依家好多鬼ac 咁又點
大家focus番行動野
我唔信唔夠班死差佬同3毛推
記住離去既手足仲未可以安眠

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
勿忘初心阿大家

推

如果仲有活動希望大家主動啲出個post上熱門
點解次次小人 因為冇人知

推推推

光

復

香

港

時

代

革

命

未瞓幫手推下唔該

我知好多人未瞓

單機推上熱門

行動post 推

幫手推阿喂

睇完就推埋啦屌

單拖2頁

#30

31

起身就推車
推Post

屌繼續推

Push

得你理我

希望係大家未瞓醒

表示未瞓

推你林鄭仆街死

我準備嫁喇 見巴打單機嬲嬲地先一齊推

推你林鄭生肺炎

我都係諗住出埋比人睇就瞓
個熱門日日都冇行動唔知想點

推你黑警死全家

推你黑警生仔冇屎忽

推你黑警生女比人吉

推上熱門啊屌

推你個林鄭社會人渣下流賤格冇尼貴格冇仔送終不得好死

推你黑警行路出街比車撞

推你黑警老母生你舊生番冚家產出尼

推你三司十三司局全部垃圾

推你關又唔撚封

推你老母黑警殺人強姦犯

推你老母黑警扮雀仔

推你黑警831打死人

推你黑警721唔見人

推你黑警10月1又槍殺人

推你黑警圍中大

推你黑警圍理大

推你黑警打細路

推你黑警打阿婆

推你黑警番大陸叫雞

光復香港 時代革命

推你黑警9拉人

推你黑警叫雞唔用套

推你黑警打傳媒

推你黑警奶林鄭塊臭系

推你黑警做condom

推你黑警同黑社會合作

單撚機完未阿

繼續幫推

推你黑警冇gear就垃圾

推你黑警落地獄

推你黑警差館搞gay玩sm

推你黑警大波臭系Madam幫大sir含撚

推你黑警拎架電單車撞人

推你黑警日日呃ot

繼續推

推你黑警比人獅

推你黑警冚家產

推你黑警中肺炎

推你黑警飯聚集團

推你黑警叫雞唔比錢

推你黑警老婆水炮車

推你黑警冇紀律部隊

推你黑警唔夠薑除裝隻抽

推你黑警冇搜查令入私人地方

推你黑警冇委任證

推你黑警射自己友胡椒

推你林兆波唔撚屌醒你老婆

推你蔣麗芸蒸口罩

推你民賤聯少數派

推你大家記得登記做選民

推到樓主痴9線

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推到連登熱門全部行動戰術野

推到同樓主可以煲底攬攬

推到林鄭比習總塞支ar15落塊臭系到

咁難上熱門架咩

我推

人呢屌

唔好停繼續推

樓主手軟

繼續努力推

得我地三個都推左8頁
多幾個上唔上到1001

仲有800幾下就爆
推阿

上熱門未

未

咁難嫁咩

咪臭係
推極都上唔撚到

推啊屌

大奶奶都熱門 行動post就冇人推

大家瞓醒好推post喇 做野喇

繼續推你老母

究竟點先上熱門

打飛機得了
唔使打港共

多謝天父賜我飲食
光復香港時代革命

仲有790野

喂 我係特首阿

特首 屌你老母

push

何以 這樓主淚在流

【梁烈士生忌悼念】
日期 : 3月7日 (六)
時間 : 19:30
地點 : 太古廣場
*請自備白花*

有第4位人兄加入了

Pin左

光復香港

咁耐都未上熱門 連登壞咗

場仗未撚打完

你個野壞咗啊

笑左

200幾野都上唔到 on9

係咪太少人推 所以推唔郁

你老尾 繼續推

可能係 屌

還我正常連登

上熱門啊屌

再推

大大力推

喊咗
快啲上熱門

屌

推到燥

同你個個名一樣

手足都唔夠大奶奶緊要咩屌

點解仲係得我地三個

推撚到300都上唔撚到熱門係咩事

我都想知

連登真係壞咗

上熱門啊你老味

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

大奶奶得66個Comment都熱門
冇撚野阿

正經post啊 推啊

精氣神
推

睇尼啲人未撚醒

熱門 推

推多野

夠鐘推post啦各位

繼續

醒下啊

手足不是condom

報仇

推啊屌你

推啊推啊推上去

夠鐘推post啊各位

推啊

推到彈咗app

唔好放棄啊

唔可以放棄

推到急屎

究竟係邊度出咗問題

上

推咁耐都仲係咁

點解

爭氣啊

上熱門啊

推咩ar，有屎人會去，行咩動post，手足根本係condom!!!!!!!!

掛住睇j圖呀嘛

手足唔係condom

隔離咁撚實用都未熱門 就知個野真係壞左

《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

400

721 831 101

721831101111

大家都好似放棄咗

熱門！

推推推推推推推

熱門

要人